CityU EE真係On撚9

CityU EE3012 dllm 垃圾!!!

How about 3331

Database management?

最on9就係收埋班垃圾中既垃圾

係

成大on撚9

ee就ee，乜嘢EE

btw哩科點柒都好我諗都柒唔過讀佢啲人

讀唔掂就話嗰科垃圾，shitty收你嗰班都未出聲

出嚟人工咁小， 梗係hea讀啦